1月22日北京金融街開始「全員核酸檢測」

抵死

黎啦潛在叛國DNA大搜查

存檔死清光

西城區 二環內

之前唔係驗撚完架咩，驗完就唔撚中支那肺炎架啦又黎？